曼聯 對 利物浦 1

Slow

瞓咗冇睇 27腳得6腳中龍係咩事 下下都鳩bam?
Taa個位真係唔得喎

啲前鋒係咪冇做射門訓練 最近依幾場埋門果腳質量咁差 搞到連個信心同士氣都失埋

hea過origi

士氣波 一無左個鬥心就點踢都閪

@六等星

屌完人斷腳仲要係咁話自己無錯
仲要係藍絲唔係自己躝出利po

同可樂一齊躝thanks

再hea啲都得

假利想問神軒點解連後備都無
係休息定傷

傷喎

連個1都無？
好彩深夜西波訓左

我都接受唔到咁簡單嘅單刀都唔入可以叫「處理得好」

Sorry 無意冒犯

龍門已經無出來無壓力射

哭撚左 傷幾耐

曼vs 利 1

可以屌佢拎到咁盡做乜既

係
一本曼利

魚拉突po

大聲d

曼 利 1

minor fitness issue
即係唔知

可能下場 可能三個月後

大家睇法唔同啫

低d掛網就完美

一標
一控
一推
一chok

都好順

唔入好可惜

但前鋒應該要入

我無話自己無錯
我有錯, 咁叫人去死有無錯?
你有無BAM佢? 你有無屌佢老母?
雙重標準+LOGIC FAIL+理解力有問題

琴晚無睇波果D垃圾唔該唔好入利POST

成件事都好靚
射個位都係pope點撲都唔會掂到

就係中眉底

PIN呀唔該

其實都中柱 我覺得係唔好彩
睇重溫力子有幾球都唔錯 係拎得唔夠盡

雜種狗又吠
即討多狗吠常態嚟
你隻雜種狗特別易捉
返去同明叔互含啦
呀sorry明叔都唔so你

matip傷左未

而家啲波唔止閪 時間又閪 啲股東又閪 班主又閪

留名

我以為利迷慣左既TIM

咪就係 入得利post就要場場睇足啦 miss咗任何一場都唔可以入嚟 所以唔該你躝

傻閪

即場咁多on9 洗唔洗逐個po由頭睇到尾 逐個捉 + block呀

而家捉撚到你咪屌左你先囉 藍絲已經可以躝啦 屌你老母

次次想反cup都失敗 傻閪

我有睇足, 咁你有無睇足?
你點睇有人叫你去死?

依家我都幫你捉左隻呀
又屈藍
唔怪得黃店咁易比人分化

六等星： 遊行唔好阻住我返工

姐係會同祖達牙高一樣 係咁話就得就得

單刀波前鋒要入就係必須 真係唔會理佢拎咩角度 最緊要入波

仲要佢係正中間任佢拎左右自己射失

我不能接受

即係人地有錯 你就唔使躝？

其他人有無伸個頭出尼吠？

7左就潛番入地核啦on9 藍絲斷腳狗

今日考試做左假利

27射0入明顯係進攻問題

屌
@舅母

我想要番你六等星賤種事件合集條link

又傷!? 都話咪放後衛啦屌

我純睇返精華，除左把握力，其實都踢得幾好？

繼續對人唔對事
你咪繼續係到吠 繼續同D叫人去死既人做FD
繼續搵工啦你死廢物

@
小學生咩 明知無FUNCTION重係到@

其實唔好
無任何一段時間做到個勢出黎
相反般尼鳩斬長傳仲有幾下差D輸,最後都係輸

買人又唔L買 傷兵癈兵又係咁養 成班後生無個出得 高普真係自己攞黎

我印象好似好多時角球死球解圍散出來時俾人傳返入去後上無越位失波

岩架啦
繼續扮盲 淨係睇到我屌神軒 就睇唔到其他人叫人去死
同中共一樣就岩 想睇既野繼續睇 唔想睇既就扮睇唔到

利記支持中共咩? 連登仔: 睇唔到, 唔知道 唔清楚 最緊要FSG課金買人

精華咪就係剪佢覺得好嘅嘢俾你睇囉
柒嘅仲點剪俾你睇

Ox毒瘤 垃圾到

無雙重標準呀
俾頭出尼搏屌既真係特別唔同架

我都未見過人次次比人屌走 仲要上尼再討公道再比人屌架

多謝你關心我搵工狀況
有人記掛我覺得溫暖

傻賤種狗上哂電 今日咩日子
唔駛入筷子？

咁你又做利迷入利po

回力鏢打自己痛唔痛

幾好呀
我@完你咪上水

做流浪狗無人理佢 想入嚟利po搵啲溫暖但又搵唔到

收皮啦六等星

咁多癈兵要黎做乜

留培養留一兩個得啦

見力子都好多機會

佢成日以為得我一個憎佢 好撚好笑
以為人生攻擊我就佢岩

佢就係唔增兵先塞哂呢啲人入嚟

咁tsimikas 黑仔je 唔使躝住既
佢簽利前一次都無傷過

買完返黎唔係傷就係中武肺

由一場入7 球，到場場一球都冇

究竟發生咩事，21年俾人落咗降頭？

睇精華ox好似攻守都唔見影

沙短都有射波同foul

張伯攻都有球遠既，都算有啲力水既，係無乜威脅囉

哭波喪絕無意義
它不會扭轉失分的心意
利似是失去一切的錦標

次次主力傷就維穩話好快出得返 想唔撚買人 笑鳩死人
又話對中堅好滿意 做乜鳩唔出波波頭呀

slow

佢唔講真係唔知你搵緊工
剩係知奶西想完約就走

屌 睇半場都頭赤赤
唔認老唔得了

Jota隨時季尾先出得
唔怪得果陣話收league
依家似牙膏咁日日都話就出得就出得
拖幾個月

叫下春balance下

幾碎

板凳深度 戰術 呢兩樣嘢唔係短期內解決到
預左下半季都係西波多
大家要堅強呀(笑

塞晒結果係中場位要抽黎做後衛 屌 神軒邊到係後衛，心態上 佢無法賓奴種傻狠，佢既防守永遠只係撞你兩野抽下水 咩扯衫 麥迪比種壓住人跳 啲些微犯規嚇人果啲防守係神軒唔會做既 而呢啲就係後衞既料 死都唔俾你過得咁易 神軒係勁喺防中位 傳波上前俾前場

呢啲大家都知
但fsg堅持要夏天先增兵 可以點
搵哂啲大太監放風話夏天會有重大收購啦

好撚有愛呢

小妹今年生日就30

你十七歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水
你未與他一雙一對 這麼說對不對
談戀愛 從來都計較代價 但你和那人會覺得很快樂嗎
習慣在背後吻他 完全為了 深夜有個人送回家

＊明天愛什麼 如果你許可 來讓我保管也不錯
你也未曾遇過 永遠未停下來的我 要你付出不算多
明天愛什麼 怎麼非他不可 其實我比他更清楚
你太大情大性 誰亦覺得還不錯 大概當中包括我

結果論英雄
如果力子果球入就一定好似so7 第二球咁嘅世界波level

冇諗過失分咁多場

15年Klopp 啱啱個陣容咁柒，來好似都未試過咁

果陣可以場場超頻
宜家想轉型

lm

30而立

衲dee 個衲

老撚到
小妹長期18碎

1.8碎咋

精神上

你5歲未

好在琴晚做假利無睇

算啦 而家輸都係一件好事

呢個契仔黎，踢到pat屎都好少人鬧

叫過佢斷腳啦

真係好撚勁

有冇人好心痛

我獌上次竟然對住垃圾利痛失2分

下場一定要痛擊佢地

個問題係真係比好撚多時間條撚樣處理 後面又冇人逼

入硬就直接叫對面龍投降唔駛射啦
中眉無運邊有得講
只可以話佢太有自信拎得太盡
但佢唔係射龍門或射唔中龍

係咪可以準備定出年踢霸氣盃

唔講呢球佢都要走啦
對利對佢自己都好

其實累積埋好多問題一次過爆發出黎
我覺得上季隊波已經跌緊watt
冇錯係贏左英超，但好多場都贏得好符碌，下半季更加明顯
三叉既效率越來越差，TAA 上季已經開始差，甚至vvd都跌緊Watt ，迫搶亦冇以前咁樣可以迫足全場
所以先會有對維拉2:7 出現
我覺得隊波係歐聯冠軍果年已經係高峰，再唔大執只會繼續跌落去
廢中唔係唔知，所以先有泰亞高同祖達，我諗佢係諗住今季開始執另一個form出黎
點知肺炎+傷患+勁密既賽程，咪變左依家咁

咁有信心有前七？

Agger 希望佢去另一間有多d上陣時間重生

應該咁講 成4/5場冇波入 球迷想破慌好正常

冷靜完諗 其實力子比預期踢好左 起馬起到腳中龍先

費奴後備上黎d埋門我都唔知仲叫唔叫佢前鋒好 有球robbo比佢真係好靚 基本都要中龍 佢撻到仆街

可以話係戰術上就啱 踢係咁踢㗎喇
但個別球員太廢 入唔到波

前場組織冇前幾場咁predicable 但係taa可以再鳩斬少d同翼互動多d同埋右邊Shaq同沙拿要落
多d底

關於轉會窗，高普話：「做呢啲決定嘅並唔係我，我唔能夠決定我哋係咪會做一啲嘢，呢啲嘢唔係我諗緊嘅事。呢個群體係能夠做得更好，呢啲就係我諗緊嘅嘢。班球員仲做到 90%，但係仲有 10% 嘅嘢未能做到，我哋要喺呢個問題上作出努力。」

反了反了

9981斬，叫好？

今年英超未入過波

POST埋精華俾你 見唔到有9981斬喎

所以淨係睇精華個場既其實可以唔洗參與評論

下年唔喺英超鳥

同樣道理 你都可以唔駛quote同criticize一個講明淨係睇返精華而落嘅判斷

.@JamesPearceLFC: “Top four does suddenly become a concern. Fail to qualify for the Champions League and that will have a huge impact on summer transfer plans.” #awlfc [the athletic]

斬.gif

兩閘仲好意思搞網上節目
DLLM連波都踢唔好
學咩人搞副業

就係踢唔好準備轉行了

又有藉口

FSG 計劃通

唔知你哋咁嬲做乜
唔買中堅一開始就預咗有呢個outcome 啦
而家同fsg焦土姐
學股東話齋
衰多五至十年囉
又唔係未試過
YMCA😂😂😂

仆街到痴線

啲對手縮太後
佢下下鳩斬只會俾龍接實
我寧願佢回傳算
再組織過

Taa 守又hea 攻又廢，勁一季就回塘

人哋牛高馬大同人玩9斬

F半F半

Logic: 唔買人 > 入唔到前四 > 冇錢買人鳥

成績好定差都有藉口唔買人

Y!M!C!A!

Jp你條撚樣識加減數都知唔係今日ge事啦柒頭

•LFC didn’t sign a senior player after winning the UCL
•Juggled funds & sold a backup CB to fund a backup LB,didn’t replace the CB
•Sold a quality young defender (would’ve got lots of games this season) to fund a backup attacker

Lack of investment catches up on you in the end

唔怪廢中了 正選出哂牙泰同沙短都輸無野好講

最攻得個班出哂都入唔到波

射80幾腳都入唔到波

垃圾利都跌 watt 幾快
前場3個 同 taa 好似變左另一個人咁
我諗咁近3季得神軒英甲料同ali 一直keep 到狀態

屌你老味fat clown直接skip撚左宜家個轉會窗

打左3季都係呢個打法
維園阿伯都識守
回傳咪又係傳番去左邊出波
組織都係傳番去兩邊傳中

其實狀態起跌就實有
始終歐聯亞軍個屆開始 利都勁左3季
傷疲+ 比對手睇穿實有 係睇下可唔可以趁今季重整旗鼓
上季鏝都得隻聯賽盃
今季補番個Dias又唔同哂

熟悉嘅利物浦又返返來

Thiago 心諗屌我平時中間d through ball比利雲跑一個轉身再射得

就算分波比翼 d翼係識爆

點撚知你垃圾利2樣都冇

我覺得換班先最考一個教練嘅功力

：有咩低潮未見過

所以知有咩事唔洗改
我地一齊落番低潮
YMCA

無錯，如果唔係好似daddy咁玩爛左一隊又走去下隊就輕鬆

好彩唔係住Jordan

諗諗吓，
隊波入面未來三年都仲係巔峰嘅球員其實好少，
可能得ab高美斯阿奴羅拔臣法賓奴宗師祖達，
其他位其實都要搵接班

keita都仲後生

牙泰上錯賊船

狗都唔使驗

我寧願佢好短沙短咁攞地波仲或者有把握力

關閪事咩
拎完2隻大盃買左幾多十人咁把炮

Jota一日唔出一日都怪得佢架啦

4gaylo都唔使

精神勝利法

學神時期有冇試過5場3分

出一場傷十場後生又點

係真係得返啲傻鳩懵𨶙先會深信最已陣

屌佢地老母臭閪 仲難聽過粗口

又比人抄左1張$320
屌你老母臭

公司比

19-20 其實就唔應該再留拉蘭拿
20-21 奧子就唔應該再存在

結果我哋先係走漏咗般奴費蘭迪斯
再走漏Timo Werner/ Kai Havertz

前面全部都係周身刀既多面手但一狀態唔好就無張利

準備6場不勝

F$G:
我唔知
我唔識
我唔明
我唔理解
我唔清楚
唔關我事
呢啲係你嘅問題

錢就我賺
鑊就你孭

其實唔係狀態好唔好 已經牽涉到戰術層面問題

btw 沙拿係時候要out 見佢踢波已經無晒靈氣

見到而家啲入球能力，再望望牙蘇，點解季前唔簽佢返黎

人工 vs 遊艇

梗係啦

Kai同timo 就算啦 水到呢

我覺得Kai比任何一個前四教頭用都唔識用 定位都唔知係咩

牙蘇踢英超太慢了

咁冇所謂啦

後生同企前小小既明仔

開頭返簽王子好過啦

朗奴高文都話佢唔夠班踢巴塞，但佢排緊西甲射手榜榜首

天竺鼠車車點解好似好紅咁嘅

對家low block
企晒喺禁區
唔洗跑嘅波可能啱佢

埋門機會多左，但都係入唔到

人地做假9 後上入楔 比人當攻中用
雲拿就算啦 得紅牛用得掂 黑洞咁

未必嘅
Kai 仔係費明奴完美接班人
Timo 喺高普指導下，可能會係祖達、沙拿文尼嘅好幫手

可惜
沒有如果

姐姐我細你五歲

呢樣真

唔衝得 對抗力唔夠ge dele alli

睇精華
般尼d攻勢埋肉好多
唔係ab
早就輸左同輸多2粒

車仔好似咩位都比佢試過

姨姨我細你10碎

而家都有個比利時王子同埃及王子吖

般尼上半場啲用波仲正路過利，死唔死。下半場普比神救。完。

見kai成日落中場拎波用

想溝你

前面兩條高大衰真係dyche波既icon

明明jay rodriguez 勁過佢地
但dyche係都要用佢地打高空波

你係可樂
我係忌廉

你未成年生咗個仔？

駁腳料黎 師爺勁佢幾皮

咁咪好夾囉

咁貴買返嚟竟然唔係即食料都幾嘥

咁貴買佢番黎要諗點用佢係好撚on9 ge事

林伯都唔識教佢地
就講到佢地好撚廢咁

中楣彈出叫射中龍？

神軒以前都係咁啦

我住在想你的城市 握著飛向天空的鑰匙

又陰啲陰啲

我唔會怪奧力治

冇運真係冇辦法

冇佢當年入巴菜果球就唔會有歐聯

睇佢射中籠同射柱都好過睇之前三場嘅明奴沙拿

今年早日疊埋心水爭頭4好過

其實有時會好唔開心，連Origi對大家都有美好回憶，更何況係前面3個甚至對波嘅每一個人，而家踢到成隊要面臨拆夥情感上真係好唔捨得。

唔講英格蘭王子？

Ching very funny

走左之後大家少左批評反而會開心啲
而家大家都好關心摩仔同老虎嘅

不過足球世界入面，成績大於一切。
我哋已經嚟到換血期。

再唔把握機會將接班嘅話，真係會重建失敗。
之後冇埋高普真係可以過返以前嘅苦日子。

so7去疤第一季，小花未比個中鋒佢踢，都唔最勁加係變左msn先勁

佢既睇法係勁人會自動波fit落個球隊到
低
但係隊隊打法都唔同，對球員要求都唔同，戰術都唔同啦
Bino一開始黎打單防中咪又係柒下柒下

走數la唔講
咪你講囉

Ching ho bo

今年有足總杯就算

你唔係以為星期日贏到下話

你估作客奧toilet可以羊獌

咁大諗頭 唔搵利子發毒誓下年未必歐聯打

又係時候拎台長做祭品

不如襯天氣仲涼劏左比狗打邊爐算啦

西波好彩無睇 今年係咪唔會再贏波架啦

連個主場紀錄都無埋

唐狗定翻狗
前者才可食用
後者只供玩賞

FSG賭輸左都仲可以唔止蝕
勁有責任感

股東繼續: If you can’t support us when we win, don’t support us when we lose

前面3個位有7個人
後衛4個位得6個人
反智到

YMCA yeah!

比狗芝娃娃嚟 樣衰+嘈

FSG:夠人出仲想點

小妹係歌姬

聽講呢隊球隊球迷輸咗都會打飛機㗎喎

把握力都係好大問題...
費明奴今季連交波助攻都冇埋...
係咪可以清洗?
打442 or 4231 仲好.
唔好再打433 + 左右兩閘出波

成地都係啦

442係一個錯嘅陣式

佢地痴線架!

再433 / 左右兩閘出波 今季玩撚完 全力博歐聯
歐聯就仲可以屈433 / 左右兩閘出波
英超唔改戰術 冇架啦

on9

嘩屌無上幾粒鐘
六等狗又上返水

想知如果股東啲仔女讀書成續差
佢屌自己既仔女
仔女用呢句覆佢會點

佢有錯覺我同幾個屌慣佢既人唔上水佢就反cup 到

啲呀叔輸慣左真係好撚癲，你想隊波贏想買人加強陣容=勝利球迷唔係真係支持隊波，根本係擺自己上道德高地覺得自己輸波都撐好撚型係悲劇英雄YMCA

其實大家咁多批評咁負面做乜 輸波點都有值得讚揚嘅地方 例如taa今日個髮型都幾好呀

呢個logic我真心唔撚明

呢隻生滋狗 個個都想屌柒佢

仔女點同 真係用緊自己錢

佢覺得個個都係silent majority 掛

所以就係慷他人之慨係好撚易

大吵學神七球之後，成績就變咗當年學神咁

佢地睇黎係自瀆自己甘苦與共好有義氣真球迷

幾耐無拎過足總杯

我連真兄弟都未必同甘共苦啦 情操真係高尚

其實啲人唔屌佢係因為睇唔到

高普中咗鶴爺爺吸星大法

高普同學神握完手交換左靈魂

上左水都未必留言啦其實

班友有冇諗過人地唔淨係屌輸波 係講緊隊波表現差 一句支持就乜都唔理

咁既態我比你踢多人地19場都未必拎到冠啦on99

我覺得你上去班傻西一定係睇到呢啲
唔睇最實際

熱到標晒水 痴線

收工去游水

F羊啦

錫菲聯都未放棄 點輪到你放棄YMCA!

瞓醒
屌你老母臭閪股東狗

我已經灰到撐鏝都好過比獌攞冠,自己隊波撐返保前4算喇
利申:季初就無左希望

唉屌你老母臭閪

鍚菲半季都無十分
我地五場有三分!
一啲都唔失禮
YMCA

YNWA掛撚喺口邊嗰班死落去行黃泉路嗰陣一齊YNWA啦死傻閪

點睇冇軒1分都攞唔到

新版本冇人支持？

咪覆左你

得你咁捧場咋

登牙高慘 堂堂冠軍級人馬去我哋度俾人羞辱 變咗踢降班隊咁

將對學神果7球平均分返比之後幾場都夠贏

佢一復出就戰績下滑

頭先見到個利迷同事做做下野突然眼濕濕
仲即刻衝左去廁所

今朝見佢已經悶悶不樂

同佢講聲F羊幫佢打下氣

男定女

女
我入去廁所睇下佢有冇事

雖然cls 但真係唔少人係咁

sorry

google大神一定岩架

我只會信自己一套

睇嚟又多一次聖誕冠軍炒車紀錄

佢都幾有自信架wow

經驗主義

點解落緊口供仲用得電話

100%嘅事啦

取消聖誕節啦垃圾利

除了屍永青外，最憎聖誕節係利記

1月閪真係成日見仲記得文尼黎第一季 成個一月淨係足總杯贏左普雷斯頓

有一年我成日鬧高普，話佢用死都係果d球員
又係一月，好似係2018年
唉，DLLM January

喺咪非洲人怕凍呀
有冇英國清講下一月喺咪全年最凍？

炒硬
不過之前無冠軍都有第二
今次可以挑戰聖誕冠軍埋單最低排名嘅記錄

一月之星表示一月都幾撚無辜

做利記真係冇平常心唔得
會激死自己

馬貼

迷

片好笑啲

嘩
四十多碼
Captain Fabulous
神奇隊長

真核

做乜鳩

其實上年拎完已經放低左心頭大石

睇波都懶左
上兩年真係咩狗屎垃圾時間都會睇

廿幾年來一早慣晒啦
係近兩三年隊波勁左先多左幻想，
係我唔啱，sorry

當了左個心願架啦，
其實個天都對我唔錯，
有生之年俾我睇到利拎次英超

廿幾年正老餅

小妹捧左幾年 啱啱好成年嗰年就奪冠

係姐
一係好似某D股東睇精華當睇左
睇直播真心屌

我哋同年喎

以前要返工都會睇4點波
而家真係諗都唔諗直接瞓

話唔睇 5點紮醒左睇半場
覺得自己好犯賤

屌完都係會睇下場

醒左睇比數算啦

叫做食得咸魚抵得喝
咁有時D經典贏波睇到直播真係回味無窮
應J個時又唔會見有人阻你做咩係咁J

係而家個態比唔到信心我捱夜睇佢反勝

4:0疤狗果場有今生無來世

以前無信心都會支持
而家無左熱情咁

哩場真係超正

今季無睇大部分都係西波

有位巴打入場睇
真係J一世

有個fd現場睇謝四世紀一跣
有陰影

Martin Odegaard will complete a loan move from Real Madrid to Arsenal in the coming hours, reports Fabrizio Romano ⏳

一陣比阿狗過埋頭

呢件係皇馬踢得唔好咩？

好似借去皇蘇打得好，皇馬收番又唔常出

又講巴塞 嗰年我應該都全勤咁濟
就係呢場無睇 已經失去希望

唉仲要米叔幾廿歲人出黎坦

講真宜家單刀就算文尼射都冇乜信心

Xxx又潛水

現場睇謝隊farewell 輸波
仲要食黃牛價

Cls
阿狗借埋2號龍

FSG究竟喺度做緊啲乜撚嘢

佢講算係咁
其他人再講”not the result we wanted”就燥

點解我老婆咁靚

我都係 唯一一次朝聖

今晚佢跟我

男定女？

Viu 730有阿正

史篤城大炒個場？

係啦 6-1

點解人地隊啲球員會道歉
我地唔會

人生有時就係咁，
踢十幾年拎唔到英超都算，
諗住起碼俾我走得好好睇睇啊，
啊屌點知輸到咁撚樣來送我
之後仲要笑住咁開p多謝大家,

不過謝隊都未算慘，
明明嗰日都係格連莊臣last day,
屌點知直頭無人記得咁撚樣，
話晒霸左個右閘咁多年，
都威過一排，
講兩句感想都無

咁我利借isco啦屌
下季再免簽

借militao啊

比人屌得太勁 睇米拿ig
班大帝終於知衰

Farewell應該講last home game對精宮

今年聖誕冠軍 打左既場數係咪應該同往年唔同？ 應該少左幾場？

少都係少 一兩場

但都係照count聖誕前個日去計

好似係少咗兩三場only

因為一開季已經快車緊

Stephen chow 條賤種股東

唔講以為利就佢條女

廢中係咁

開佢波啦

致傻閪股東們
利迷有咩風浪未見過？
係咪要玩到降班先覺得有問題

成班正撚樣

不如唔好理垃圾利住
睇下女先

好想奶呢個女人副body

群得佢地多 遲早變弱智

是但啦，
屌又好支持又好，
球員教練又唔會見到

呢句嘢真係好撚嘔心 一間球會點樣君臨天下? 君臨天下又關你乜事? 利物浦奪冠, 你就係英超廿隊嘅球迷裏面最動嗰個?

同埋你唔係真股東嘅話, 你陪唔陪利物浦對佢嚟講有乜撚分別

道歉呢啲一次就有用
道完都係閪波咁就死得

點陪啊？到叫佢噏少少建設性嘅野咪又係噏唔出
總之你有少少批評無就唔係真球迷
班YNWA撚樣就係

metoo
心情好差
所以我尋晚都廢事睇

然後最多上黎9up釋放下自己負面情緒

其實句野真係好撚噁心打冷震
反正都贏左2個大盃 不如執柒佢

振作

咁都要道架

加油

WE ARE HERE

最慘黎緊賽程好難踢

阿狗都積極過垃圾利

利狗不嬲都充滿負能量架啦

我想講球會操作
人地準備借神童

以為你講緊呢度啲人
球會果啲垃圾提嚟都無謂

Liverpool have only beaten one side in the bottom six all season – rock bottom Sheffield United.

君臨天下

基本上12月至1月全年最凍
再落埋雨嘅話

俾個藉口非洲球員

寧願睇av 都唔想睇西波

究竟係做緊乜撚

搞笑專家

屌，上年咪又係咁踢

父權社會
高度資本主義
荒謬
吊高你媽個海

人生為乜

Mike Dean has now awarded a penalty against Liverpool in both Premier League games he has officiated in as a referee this season.

He is still yet to award a single penalty to Liverpool in the Premier League (174 awarded for other teams across 21 seasons).

😅😅😅

(via @Squawka)

為自己 過得好 做想做既野
食想食既野 我心情都有啲down

點為之一個好嘅人生
有冇客觀標準

30歲銀行有一百萬
連登標準

有無人啱啱塞完屯公單8/9車相撞

已甩難

我塞左1個鐘由屯公頭行到尾

咁呢度應該冇人做到

可能自己冇要求
可有可無
求其一餐又得

都係諗唔明生於世上意義可在
世上冇左我呢個人都唔運行唔到

小妹未到30

當奶西 易青死

姐姐

你一定有啦

利po富貴一族

奶西
易青
李典
派大ching
台豬
阿叔

派大星真心有錢

我最窮

今日夜晚都3單

點解咁講

佢連狗都有衫著

咪戇鳩

利po波衫收藏家

唔怪得台豬都係有錢人啦啦

波衫值幾錢
奶西賣走1呎都唔止啦

👀 | Liverpool will be unable to sign Eder Militao from Real Madrid before the end of the transfer window.

[Kevin Palmer]

不如唔好叫利物浦啦
叫做Un A浦算

原來隻手掂唔撚到

黑到咁

唔掛得條友入完12M都冇反應咁

點解我會係富貴一族

太子爺喎

射完都俾12m已好on9

上面文尼嗰球都要比啦咁

點會冇
一球其實真係好少

真

認真 30歲100萬唔算好難
問題係我唔覺得應該用錢嚟定義

畢業之後唔算好太洗。養車only. 30歲有120萬左右。不過黎緊買完樓又要歸零

你都榜上有名

比狗鳩up都信

從來都唔應該咁定義

所以我上面咁回你都係9up
Balance下啲負能量

追開D 美國2-3線歌星
係鄉下25左右就同青梅竹馬結婚
搞下D小生意, 真係好羨慕

你係歌手咩

邊度有

美國

我意思係佢地生活好簡單
唔會因為另一半唔係搵一樣既錢就睇你唔起
亦都唔駛迫自己係唔同層面上不斷進步去配合社會所謂標準

高普唔做醜人了

Klopp on his comments last night on transfers: "Of course someone else is making the decisions, it was always like this. The situation we discuss on a daily basis. Could we improve something or not? I don't make these decisions, I never did. Is that news?"

係香港先咁扭曲姐

廢中條仆街
叫班傻閪股東情何以堪呢

高普都忍唔住

咁都幾多啦
同我比

依家精彩囉
廢中終於唔撚忍

OFFICIAL: Pep Guardiola has confirmed Kevin De Bruyne will be out for four to six weeks.

起碼佢有擺沙拿同費奴落後備 知道佢地問題出喺邊 只怪後備實力唔貼近正選

一部分係
neco實力真係未到可以威脅taa
不過佢比得太少機會力子沙短日本仔就一定係佢問題

隊長m

得沙短有級數姐講真
其餘個d 去咩大會都無得出啦咁廢

YNWA可唔可以撇除FSG同埋股東

十年出一次
有能力都發揮唔到啦
力子尋日除左中楣個球柒左之外
佢表現好過費奴呢排既態啦

沙短之前成日傷
呢排都叫出多左

日本仔反而係奇怪在入完波冇得出

OX傷完冇耐又成日打正選
打正選又係冇咩料到
但日本仔都唔夠佢爭位

廢中都忍唔住開火囉
中堅又唔簽
前場又唔簽
好波

當然佢要負部分責任 明知季前無時間備戰 上季打完抖唔夠就要打今季 球員無十足體力打
高位 佢應該要知道pressing會比前幾季弱 gameplan就要變

而taa 我覺得佢仲要再進步 進攻佢同salah好少配合 一個鳩斬 一個鳩爆 有時無啦啦傳返後 斬波個落點又唔準 跟住被人地打反擊 dllm成日右路塞晒車 無板斧 劇本嚟

btw summer salah要賣走 越嚟越憎鳩佢 自從嗰次話想join 皇之後 隊波就沉咁耐

kdb同vardy都傷

話冇隊長做唔開心就柒到依家 快撚D躝算啦

最聯捧杯了

睇下廢中夠唔夠膽禮拜日出neco

Here's what Jurgen Klopp had to say to the press ahead of this weekend's clash.

On Klopp Taking Responsibility
'When things don't work out as we want them to then there's an issue. The issue is that I didn't tell the boys things clearly. I have to change the way I tell them'

On Their Gameplan
'We want to win the game. That's clear. The game will be decided on the night. That's how we will make the line-up'

On What Needs to Change
'When you don't like a situation, you have to change the right things. I like to say and see that in each match there is a chance.'

(Quoted from The Athletics)

隋棠

利物報Dominic Chan 在嗎？

西班牙媒體最鐘意挑撥離間球員球會傳風
唔洗理

高普,我幫你報左仇! 得閒買番盒靚既朱古力俾我 👌🏻
⚽ XBox PES 2021
⚽ 15 min
⚽ Super Star Level
⚽ 利主場

痴撚線公司

Liverpool are “hungrily circling” West Ham midfielder Declan Rice, with the Hammers now willing to sell the 22-year-old for as little as £50m due to the impacts of the coronavirus pandemic. [The Guardian]

睇住美國 加埋利記 真係好想喊

識野

咩撚野

Cap圖啦戇鳩

精壇

用緊電腦，懶得搞

再加埋自身

班人智障

依家假期可以訓耐D

等待奇蹟出現叫醒我

弱智兒童 快樂無香

窮*

rhys條女似佢老母多d

屌你呢個廢壇

精仔屌柒klopp唔ymca購物成癮未

唔敢出聲啦
淨係識係咁喺度講東山再起

不可以吃兔兔

佢地堅持左好多季klopp要買人fsg一定會比錢
宜家兜巴打埋黎話唔係佢話事

個撚個如夢初醒咁做乜嘢

呢d傻閪我懷疑睇左比數就算

人地積極到呢 爬撚硬

又長腿 又嗲

利有邊爐 仲要佢咩其實 我覺得利差個伊斯高高華錫呢d串聯到中前ge人 後生ge thiago得 基達我已經放棄佢

尋日老母有下幾撚勁

好掛住vvd 起碼會屌9 taa

r計傾whatsapp有咩話題
今日一齊食完飯 話下次再食

精壇個班感謝fsg契弟仲有咩說話好講

香港啲產業單一化到咁 你話想去做農夫啲人都當你傻仔啦

IU個真空好正呀

把聲好温柔

可摸耳要圖我係女都好中意IU

伊斯高咪搞啦

真係點忍

回不去了

啲藍絲terms好撚on9 咩黃人老豆

有時仲要有語言障礙咁 勁多病句 睇到好唔舒服

好仁好想瘋狂屌佢

佢隻腳真係好正

好想奶

嘩屌對仁boot

但我睇到好心涼

原來拉子中完武肺

又咁密實

好撚淫

星座寵物呢啲啦

留返先 無啦啦whatsapp
r偈傾真係好odd

問下佢近點排
屋企附近有冇人中武肺

Jamie Carragher: "When I heard Klopp assume all the responsibility for Liverpool’s defeat to Burnley on Thursday night it did not sit comfortably with me, especially when he pointed out that it is not for him to decide if the club acts in the transfer market." #awlfc [telegraph]

On9

降咗班，班粉腸就會販賣自己有幾不離不棄

里帆

你個tg名

認真
會等利升班

問佢有冇睇天竺鼠車車

開始開炮屌FSG

已封鎖會員 - 姬振妹妹

烏煙瘴氣

下

小妹五代女團入面最靚女

toty無牙膏

正常
無美斯先顛

表現下滑咪可以賤價買走囉

從來冇見過咁𨶙無恥嘅人

美斯上年下半年好廢

R.A.P

下年又冇歐聯錢 武肺又蝕錢
喉舌就嚟冇錢開飯

成日po肥婆相做乜鳩 寧願你po細路相

已block
成日傷害我隻眼

老道擺低幾帖涼藥，自己服用啦。

You all ask for it.
美極 6-2 Elke

深夜倒奶

老豆原來你未訓就係度睇依啲 等我話畀媽咪知先

剛做完家頭細務

證明開始冇咁愛隊波

屌你老味
嬲撚到cap我哋啲留言上去
唔係你哋講啲嘢咁戇鳩
我哋邊度會咁得閒cap呀呀

咩工可以俾你睇三四點嘅波

屌你老味笑到我仆街
Cap利post圖放上精壇
條友個腦係咪裝屎

一條心撐紅軍？
同你有親呀？
見你戇鳩就笑鳩你啦
講到撐同一隊波就係一家人要包容埋你哋班傻閪咁
一定要撐fsg,唔撚屌得高普同球員咁
好明顯就算開口埋口You’ll never walk alone
見到你哋班柒頭都要割蓆自己alone掉頭walk 啦
YMCA

反cap
可唔可以分返清楚支持同批評

你個名

我YMCA都俾人cap

YMCA

想問好耐其實YMCA啫係點解

即係ynwa

Diu no me
YMCA

最撚搞笑係佢地覺得球迷一定要團結先係對隊波好
真係覺得球迷會影響到隊波成績

Klopp admitted earlier this month that he would have wanted to sign a centre-back were it not for the ongoing financial impact of the coronavirus pandemic.

From 黨報，廢中其實陰啲陰啲屌緊FSG

主場不敗都無埋 佢再唔出聲就個個都繼續屌柒佢架啦

點解有d人會自動做綿羊
唔屌得掌權既人

乜野口號ynwa,
唔好屌球會球員

咁咪即係共產黨口號叫你愛黨愛國
整整下就算掌權既人有問題
都話要包容唔屌得
一齊捱過

為件事好點解唔出得聲

分手快樂 祝妳快樂 妳可以找到更好的
不想過冬 厭倦沉重 就飛去熱帶的島嶼游泳
分手快樂 請妳快樂 揮別錯的才能和對的相逢
離開舊愛 像坐慢車 看透徹了心就會是晴朗的
沒人能把誰的幸福沒收 妳發誓妳會活的有笑容

我開始明點解咁多香港球迷憎利物浦，我都頂唔順精壇嗰班撚樣

早排佢個演唱會唱到喊

不嬲都唔睇精壇

一直都知on9多
睇得多都壞腦

咁早既

要近工呀

牙縮

幾多歲呀

東涌好多支那豬

YMCA !

我都聽到喊
回憶嚟
唔開心聽佢啲歌勁正

買緊早餐

屌比人cap左上去無得做真利了

比人cap得都係利post中流砥柱

屌你老母臭
班狗日日朝早7點半就嚟抄牌
比人炒左3張啦

早d起身揸車走啦

賤命 9點幾就醒

訓啦7頭

寧願唔揸

恥笑開始

我都想恥笑自己

睇到冇曬感覺
反底都反唔到仲要輸埋

幾時隊波先正常返

撐隊波就唔批評得
唔怪得泛民可以玩咁多年

利Post已死

下次下次
下次大概可以

d廢青一唔使返工
就出晒去蒲

撐就係唔撚鬧得

Ymca!

中國人乃至香港藍絲都係咁心態

唔係論點博論點，只係用ynwa黎盲撐
低質到你

原來係群入面當睇唔到算

你望下民主黨民建聯有咁多鐵票就知

有冇人以前睇mini forum利po都唔睇精壇

我講咁多廢話都無人cap我

Mini forum即係咩

係精壇copy留言去miniforum笑

ching好年輕

我都唔識

其實有冇利子諗過轉行

班白卡股東真係世界級 連續失5場分都唔屌得 個撚個仲話剩低個19場好似上季咁18勝1和 平時生活都hard mode而家連睇波都要hard mode

迷你論壇 Uwants 高登 香討

轉做獌狗

淨係上過利迷論壇同做過港音灣岸既版主

諗下Lunch食咩仲好啦
使鬼理d無謂人咩

Lunch去飲
利迷朋友結婚

咁我都唔使理你lu

食lunch都係2個人一圍
所以我有fd都決定再遲d先搞

你都覆左我啦
證明你心入面有我

法國冇人理台豬
失踪左成2日都冇人掉西瓜搵佢

買人未呀屌你老母fsg

你主人唔見左2日都唔知

dllm blocked

你地豬朋狗友

你就豬狗不如

奴隸獸 奴隸獸
東一隻 西一隻 東一腳 西一腳
給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

細個玩香討先
之後高登同精壇
然後精壇無幾耐就棄咗

利Post得番我同比狗

最近半年好多人結婚

得番比青同狗叔

從此被困

今晚冇波睇
係時候搵定code

講到你好似有機會從此被困咁

Jer住晒

姐姐攬攬

好似幾正

屌早知個pin用六等星個名開頭

岩岩先落床，唔夠你同比清有上進心

祝大家平安

咁多人都唔識mini

我都榜上有名真係榮鳩幸

就快到你

屌你呢句都cap

遲啲會唔會cap埋我地叫春上去話我地對球隊冇建設性既意見

咁會變左全部係cap波子

佢咪又係批評高普成日唔換人

我話佢地弱智 點解會無我份

實有me份了

下次努力
我會比心機笑柒班F羊門徒

想要佢攬攬

轉會幾時開

已經完左

今晚又無波睇

Klopp wanted a centre-half this month, but was told by FSG the club had no money, and they will not change their mind on this, despite current form. [@MaddockMirror]

Klopp has said he “won’t cry” about not signing a player this month, but is visibly frustrated by the situation. [@MaddockMirror]

Jurgen Klopp on transfers: “A centre-half would help 100%. I am not a five-year-old kid any more and if I don’t get what I want I start crying.” #awlfc [pa]

Klopp: “Most of the time in my life I didn't get what I wanted. We all are pretty much used to that. And it's not like that. I'm responsible for a big part of this football club but there are people who are responsible for the whole thing, and I cannot make their decision.”

嘩，高普直情係反晒面
忍都唔撚忍

唔撚食死貓了

FSG唔配有廢中

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

我願意今年冇成績
但係換黎同fsg 焦土

睇黎要謝仔要準備喇

唔好la, 見到林伯比車迷咁屌唔忍心見到謝仔咁樣

冇人需要幫fsg 做擋箭牌囉

有請中東佬注資

股東仲唔集資認購

喂 而家高普講到出聲 wor
班股東又話信高普
而家係咪要幫手屌柒 fsg 啊？

股東: 我唔信 爸爸話買人FSG點會唔課金

互含啦

我地冇錢請教頭

占米做球員兼領隊

笑到我仆街
個腦真係裝屎

唔洗十場謝隊變謝狗啦

撚伯有辦你睇

打贏些路迪霸權你估好簡單？

outlet嗰邊？上次去買嘢都多

帶垃圾多贏德甲同入歐聯決賽
再帶垃圾利贏歐聯冠軍同埋英超
你估好撚容易？
咪又係比FSG害到晚節不保

唔好迫佢地啦 佢地會顛架

明日大嶼缺水呀，體諒下

等俾人摘名啦

有冇人覺得好興奮
廢中條nice guy 終於有同fsg焦土一日

佢上面話謝同林一樣
我咪咁同佢講囉

又有姊妹食

我唔係串你呀
我係做補充

股東們幾時動議罷免高普
隊波已經唔順 仲諸多口水添煩添亂

睇定d好
口罩前後可以好大落差

奶西啲mk仔乜都擺得落口

股東幾時立番條F安法
唔俾人批評FSG
凡係批評FSG者
就比F安局皇天擊殺

食咗先評價

F黨

呢班冚家拎現實係咪奴隸

同埋，想睇Kop end某班傻仔會點講

家下高普都屌緊

東山再起果堆呢

fsg 係絕世好班主
高普失咗個幾場分就話要買人，一啲都唔枝竹
又要拎返 shankly 名句出嚟

咪GO佐敦張圖笑到仆街
係咪要落地獄

Of you can’t support us when we lose,don’t support us when we drew

成班入青山勃起算啦

輸波崩盤係為咗體現利記精神

屌你老味
呢班人真係以卑賤為榮
我今日真係學咗好多嘢呀

勁過讀心神探

唔痞低點會跳得高過之前
吊高佢過海而家訓撚低埋啦跳條柒咩

今日睇嚟又會比人Cap圖放上精壇

其實班人個腦諗乜
佢地先係唔想隊波好既人然後自我感覺良好

cap你叫春

以為你死左
咁晏都唔上水

精神勝利法 我哋只要一直支持就得 隊波明天一定會更好 YMCA!

前幾頁話撚左佢地啦都癡癡地

誰都沒錯 都認真地愛過
在命運面前才懂人有多脆弱
阻止不了誰離開我

我 是深深地愛過
沒有人能取代 你在我的心中
你從來沒有離開過 如果你要走也帶我走

唔想成為勝利球迷
=愈墜落愈快樂

再訓左陣 覺得人生好苦短

唔想用錢 唔想隊波好
好似買人要佢地出錢
有事就提下學神時期叫大家枝竹

旁人從不贊同
而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛
如窮追一個夢
誰人如何激進
亦不及我為你那麼勇

為了她 又再勉強去談天論愛
又再振作去慰解他人
如難復合便盡早放開 凡事看開

又再講 沒有情人時還可自愛
忘掉或是為自己感慨
笑住說沉淪那些苦海 會有害

死廢青

sor
比人hack左ac

食完飯又想攤下

咁做人同做豬有咩分別

該怎麼形容你的美
該怎麼形容你的美

I'm thinkin' bout u
I'm thinkin' bout u
正想著你呢
I'm thinkin' bout u
I'm thinkin' bout u
都快要瘋了

今季頭七都未必有

星的光點點灑於午夜
人人開開心心說說故事
偏偏今宵所想講不太易
遲疑地望你想說又復遲疑

咁唔係做咩

Lunch time

夠飽咩

其實好多一定夠

出去溝女啦

d倒汗水

多仔又輸

No me either
Me weak

咁易牙 你當我奶西？

白汁黎

啲中佬其實都幾夠膽

破英超冠軍紀錄吧

破埋三十年英超最低順位紀錄

屌你老母 fsg

Klopp: "I am not a 5yr kid any more & if I don’t get what I want I start crying. Most of the time in my life I didn’t get what I wanted, so pretty much used to that. We talk about a CB, & yes, it would help 100%. We discuss the situation on a daily basis, I make recommendations."

屌佢老母好有愛侵力嗰種feel
利申侵粉

你人生唔破產點可以跳得高
點解你唔破產

明仔

佢地鐘意體驗谷底翻身唔代表我要鐘意架下

吊高佢得啦使咩跳

點解屌鳩隊波就係唔支持隊波

行山

而家去梗大帽山

我大澳走啦

依段時間行山幾正唔凍唔熱

又多女睇，個個露鮑瑜珈褲加bra top

好多camel toe睇

熱到想凍返

講女但係一張圖都無

宜家咪同多蒙特當年一能樣 廢中似就快走

去咗林村許願樹
希望今年出到pool

正

正阿阿㊣

如果許下願就有用
就唔使咁多人日日係到叫春啦

叔

仆街到你

收下把閪口啦

覺唔覺叫下叫下得番你叫

佢真人乸型

千錯萬錯都係人哋錯。
一場就話啫
而家幾場都係咁啦，場場黑哨咩

啲妹豬又著哂sport bra legging出去做運動

我知你想po姐姐相

希望佢今年出櫃

係咪想睇elke相

睇到識背

只怕冇成績都賴死唔走

真係唔知姐姐有著過

仲有單車褲妹豬都幾正

等睇冇埋歐聯資格

眼鏡娘正啲

可唔可以唔好share牙杰

Should Liverpool fail to qualify for the Champions League, current players will want to leave, it’ll be more difficult to renegotiate contracts, and their summer targets won’t want to come. That is the way it works. [@Simon_Hughes__ - @TheAthleticUK]

擘大隻屎眼睇清楚啦班傻閪股東
成撚日東山再起
冇前四垃圾利直情係玩撚完
FSG而家慳果少少錢唔買中堅
係累到我哋永劫不復
班傻閪仲喺度奶
YMCA YMCA,屌你老母啦
講到輸波都無所謂咁

收下你把閪口
分分鐘我結埋婚
你哋仲喺度叫春

得你叫咋喎😂😂😂
原來你冇女呀😯😯😯

真係個撚個都咁講

我地股東寧願降班 都唔希望fsg哂錢

贏歐聯英超冠軍嗰陣完全冇落力去引援，唔去為未來換血鋪路
淨係識自閹
去到低潮嘅時候，就話已經冇吸引力留人同叫球星嚟
永遠都有藉口去開脫
FSG啲Management直情係垃圾級別
都唔好話佢係咪吸血鬼
就算係吸血鬼都唔會咁樣管理大球會

擋煞

凶兆

ig

Liverpool's six Premier League defeats since the start of last season:

Watford - No Henderson
Man City
Arsenal - No Henderson
Villa - No Henderson
Southampton - Henderson CB, not in midfield
Burnley - No Henderson

#LFC

躝卡Pin this

呢個世一

我什麼都沒有 只是有一點吵
如果你感到寂寞 我帶給你熱鬧
為你繞一繞 沒有什麼大不了 卻可以讓你微笑

其實我很煩惱 只是你看不到
如果我也不開心 怕(而)你轉身就逃
愛上一個人 一定要讓他相信 這世界多麼美好
對每個人 都說還好 我的心我的情你不需要明瞭
只要我對你好 這樣的溫柔你要不要

其實你愛我像誰 扮演什麼角色我都會
快不快樂我無所謂 為了你開心 我忘記了累不累
其實你愛我像誰 任何的表情我都能給
Woo 在你身上學會流眼淚

神軒

Sarah係正嘅

講真唔覺有男人頂得順比佢大髀夾一野

星期六都塞車

唉

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」

勝率證明唔到邊個係真核

班fb弱智傻閪成日盲撐 乜撚野輸咗唔撐隊波 贏咗唔需要你撐 我屌你地老味啦 正正隊波無論個別球員心理同狀態 定還是戰術問題 都要調整

我唔撚想又去返濕鳩學臣時代隊波咁 揸住成隊垃圾踢波 甚麼林拔 甚麼卡路爾 holly shit !

我期望隊波贏咗歐聯同聯賽 都要keep住贏落去 隊波沉嘅 揾方法解決隊內問題 唔係淨味盲鳩撐話我陪你東山再起 我陪你地老母呀頂你! 班球員年紀咁大唔會踢返以前high pressing 換血先係出路

隊波唔係需要你地濕鳩弱智盲撐撚 而係需要識得分析隊波有咩問題嘅fans

我屌撚柒你地老味fb盲撐撚 !

牙正識貨

阿正都叫春 世界末日

牙正識野

風一樣既男人都有攰既一日

厚面皮些演好友

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

誰人曾介意我也不好受
為我出頭 碰過我的手
重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁
甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

有係利子住封鎖區

有無*

勉強做個放下你的我
專心看得開其實沒幫助

我負責封鎖人

Fa cup 有無link?

真呀 fb 同whatsapp d 利谷都痴尻線 , 屌幾句提出問題同分析就踢走你 批鬥你 on79 明明 廢中係有問題 又屌番你邊個令利拎到歐聯英超...

我屌緊依既問闐所在你又講以前 痴q 線

使乜睇呀 無論踢得好與壞都繼續精神上支持 相信隊波明天一定會更好 YMCA!

相信我，今晚
宗師登基！！！

剪爛條褲嚟屌

送走?

好似係聽晚先踢

Sor

係咪死咗？🥺

返工撚住封鎖區 咪無得返工 ???

咁就5年...

所以黎生咪打鳩班狗囉

為左5返工
突特去左Jordan

個年又係唔夠中堅，
起碼肯借個咩哥古卡返來頂下

攞黎打中鋒高普顛

哥爾卡踢前鋒既

Ok 我地網絡隔離你

條友宜家點
之前都仲差d入到國家隊

狗唔使隔離

今季競爭咁激烈 一定冇

去左土超

即係高普好唔滿意波波頭同菲獵

不如搵番史毒返嚟啦 宜家真係冇人識入波

正哥

Jurgen Klopp is set to field a strong line-up against Manchester United tomorrow. #awlfc [paul joyce - times]

Rafa Benitez has ended his contract at Dalian Professional. He is looking to return to management.

算鳩數啦
咪又係入唔到波

回家

點先叫strong
四場入唔到波夠唔夠strong

直接拎去人道

信唔信又傷一兩個但又輸埋
重蹈jota覆轍

bruno連中三元

做你想做嘅人
定係做人地想你做嘅人

修仔

我想做你嘅人

個時肯變通都幾好啊
反cup諾域治個球佢好似有啲貢獻

哥爾卡呢場cls5:4

神軒傷成點

高普個體系中堅位要好勁先得，
大部分中堅都係唔合格

暗黑兵法
高普送頭

原來阿狗已經踢緊

輸緊tim,
Tvb 有live

tvb不了

藍C

後生先睇tvb

英超同明珠啲電影唔計

足總杯呢

讓一個人重生的 是不自知的溫柔
這並不是什麼塞翁的傳說
只是兩個隨風的靈魂錯過
談不上失去什麼
怎能為沒發生的事難過
我們終究要對自己坦誠

速度慢

有越位咩

今年修仔真係幾撚勁

勁過而家既利

哈辛赫圖幾有料到

肥賓唔教中超了

依下後腳幾靚

回家了

華西定皇馬？

一係咁
不如改戰術
徹底摒棄兩閘傳中
以泰亞高為核心，轉型成為中場控球在腳嘅球隊算啦。

咁樣應該對中堅嘅要求會減低啲。

謝隊定肥賓
唔準諗即刻答

學神

拿高士文

原來禾仔去左修

禾仔真係垃圾黎

訓左幾耐

都可能勁過而家我地任何一個

而家既肥賓唔知待人接物有冇改善

ching今季冇睇英超？

無睇修
成日以為佢係一哥做後備無得踢

其實肥賓都可以
話晒都對過Mike Ashley呢條𨶙樣
可能搞得掂F$G

佢入過波WO好似

睇垃圾台仲咁大聲
你都算好野

Klopp is unlikely to risk Jordan Henderson against Manchester United tomorrow. [@neiljonesgoal]

長開viu,
淨睇fa cup得唔得？

唔得

咁唔食美心堂食
剩係買美心麵包得唔得呀

Ings 勁過晒我地班垃圾前鋒

真心唔得
依個台播咩我都唔會睇

駁唔到

叫佢練好古一招

Fa cup = 真。外國勢力wo

adams

妓下下都開短但又斬唔中

冇人練埋門同遠射
埃及文明埋門廢已經講足三年
結果從來都冇改善過

期望值唔同，紐迷可能只求肥賓留到級
利迷要應付埋奪冠既期待

埋門觸覺其實無得點練，
好似天生有就有無就無咁

比比仲衰過奧子

我覺得係睇你肯唔肯練啫
Stephen Curry 每日都練1000球三分啦

F$G又贏

咁taa要改甩鳩斬嘅習慣

三分點同
真係天份同努力缺一不可

練射波感覺

肯努力點都有啲幫助嘅

沙拿應該唔好成日諗住埋門，
簡單壓入禁區出下波得唔得

肌肉記憶

之前有 但自從贏咗水晶宮之後就獨食

咁我相信三叉甚至全英超嘅前鋒，
無邊個會唔努力練波掛

修仔40號仲廢過力子

阿仙奴又輸一場

明明弱足都唔差

我地係修仔B隊

呢個真係有料 但好似係獌迷嚟

原來love lsland都幾好睇

肥賓

唔會救到，張伯倫，沙基利，奧力子依D所謂奇兵一齊落到場踢效果都係咁。

仲有泰亞高

其實對大巴隊，分邊斬中係無可厚非，因為中路真係超級塞哂車。曼城拆大巴都要經常性拉邊傳中，但人地配合大量overlap走位，唔會成日單一地斬波。

仲有人地嘅斬波係中腰至急勁地波，係Arnold條On9仔咁中意斬到咁高，點頂呀師傅

波底係好勁，能力係好高。但唔知係咪對佢期望過高，當初期望佢啲控傳係破大巴殺手鐧，點知

前面無人接應

高普十年先出一次佢地，奇兵都僵硬化

下場聯賽比兒子/傾中出
一哥2場是但贏1場
已經跌落第6

仲有椰子係後面等緊
和多幾場阿狗都緊貼

Wolves wanted a striker... they sign a striker.

Palace wanted a striker... they sign a striker.

Klopp wants a defender... FSG said no.

Smaller clubs with bigger ambitions. #LFC

格流10幾分鐘已經入咗一球

Kent
但岩岩十二碼唔入

條on9以為vvd係場到

幾多可笑諾言被作廢了
幾多優美落霞記得多少
匆匆歲月 絲絲幼苗 失戀過太少
幾經波折二人又再見了
幾多牽掛二人說不出口不緊要
不懂說話 只可以對你笑

好想whatsapp佢r偈計
無啦啦whastapp好似好odd
諗住問佢有無睇天竺鼠車車

第一句就咁覆 好老尷

都幾 仲要而家成11點半
問佢聽日返咩又好鳩
我都唔記得以前係點樣同啲女開topic

有幾老尷呀
應該係話依家個個都講天竺鼠車車
但係我啱啱先第一次睇
好鬼搞笑
唔知你有冇睇呢
幾自然呀

琴日有個利子教
屌好鳩 突然覺得要同個唔熟既人
r偈計好尷尬

無睇

水貨係利12月最佳球員
真係好想知1月會係邊個個個都咁曳

以前佢斬大力左羅拔臣成日同佢追返

啫喱/ 法賓奴

Alisson，由龍門拎最佳球員，冇好野

信唔信會比thiago
官方日日打丁

對曼聯保住一分 抵攞

Send d車車相比佢
再叫佢睇
之後傾下啲搞笑位
諗起都開心

山埃tips

屌條女想覆嘅話你屌佢老母覆架啦
唔覆你自貼大賓周都無用架

比女溝先係王道

AB啦

係我
近排好多女都話正
都算係一個話題嘅
啲片好短
用十分鐘可以了解完

想跟你學野

send左 佢未覆
係你啊巴打

牙米9up佬

跟左
可能人地好心先覆
唔好ff咁多

唔咁講佢會小氣

每次溝新女都好刺激
有無人覺得

成鳩日話夏天簽
病人宜家要做手術呀
要排期六個月
個病人死咗啦一早

你中東佬

上個post話簽皇馬巴西中堅
信左

未去到呢個境界

巴打一定好型棍

畀個建議啫
一開始唔熟咪傾下neflix
旅行移民近排hit嘅嚟

睇緊羅馬 會唔會咁樣呀

好笑到仆街,好有爆廢中眼鏡果場果種FEEL

年紀大左最後悔就係以前想約人又唔敢出聲
約過俾人拒絕起碼都算係試過

Nigga

上咗岸喺度講經

粵拼nga=雅

我同呀哥仲係度笑緊細緊咁樣派膠失兩分
轉過頭入返

真係架
錯過左嘅特別多幻想

保住方sir

40歲都嚟緊仲喺度幻想

定唔知係咪過咗40歲

三十頭姐

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰